我個極度深藍既媽咪今晚同我講左句說話

媽咪問：點解咁多公務員會去個集會架，我開始分唔到究竟邊個岩邊個錯喇。

之後我同佢嘗試理性交談左一陣（包括少少巴絲建議既CCTVB 得返D咩人睇<<呢個好work)，我知道佢唔會突然變黃，但係如果佢可以由深籃變淺藍，然後再加上大家既努力同再俾多D時間佢消化下，佢終有一日會同我地企係同一邊。

為左令大家知道要堅持唔好氣餒，唔好再覺得咩要變淺黃既21/7果晚就變左啦之類，所以我舉出我媽咪呢個例子，同大家分享下。

唔好介意我呢個P牌仔唔知規矩，以後多多指教！

共勉之

加油

加油，點醒一個得一個

比佢睇

本身我阿媽唔理政治
阿爸好啲 會上網睇好多分析一齊笑鳩藍屍
元朗打人之後阿媽出街見到無舖頭開就開始驚
翻到屋企係度屌班鄉黑
尋日whatsapp同我講話會同阿爸一齊罷工
仲話驚會出事要我自己照顧好自己

佢識疑問都唔係深藍
深藍個啲一直維護自己想睇既虛假一面 死撐 盲信

俾心機導返你屋企人入正軌

幸福！

佢肯理性同你討論已經好好，大把藍絲仲係就算比埋片佢睇都會一句屌埋黎

佢地潛意識上覺得你地年輕人係比人洗左腦（聽得最多就係正所謂精人出口，笨人出手，你地班後生就係比人講兩講就出左去幫人打，蠢到冇人有）加上佢地又覺得食鹽多過你食米，我地講野跟本聽唔入耳，反而隔離陳師奶講一句就會信到十足

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

我唔方便講太多，元朗鄉黑D朋友既朋友（可能隔多個朋友）就已經係我父母。仲要多年來受盡蛇齋餅糭恩惠。
所以同佢地講任何嘢佢地都有佢地既解釋，對答如流。

不過，以我所知佢地D團隊內裡開始有問題出現。

唔好話俾人知，最近幾次某部份藍絲去集會遊行都收唔到錢，拖住條數。

我就好想知呀爺呀公D錢究竟去左邊？！

加油
每人先搞掂屋企嗰兩件

利申 阿媽仲深黃過我

深藍的人多數係討厭激烈示威. 只要提醒返佢搞成今日咁既局面的人係源於政府腐敗無能, 重新聚焦返係管治問題, 應該ok

關心下身邊D癈老有冇俾人走集會同遊行數！
説好的500/800/1000呢？

我老豆：哇我好憎呢個陳方安生架 正一漢奸黎 快D炒哂呢班人 實好多人等住坐佢地D位⋯ 唉點解依家大家D心態都唔係咁好

「精人出口，笨人出手」
哇屌exactly我老豆

前幾日媽咪話D後生搞搞震，受人唆擺，搞到樓市股市冧，佢蝕左好多。又話等佢呢D老革命份子打醒佢地。

我話乜革命唔係一個階級推翻另一個階級咩？你又話你係老革命份子，應該比任何人更明白喎。

咁係因為你老母仲肯用腦

真正無救既係唔肯用腦果啲。

#利申我屋企人就係例子

你咁樣叫深藍
咁我屋企叫咩
佢哋話「做乜用公務員呢個銜頭來集會？」
「佢哋只係一部分人唔可以代表全部公務員」
「況且去到嘅可能有啲都唔係公務員，係冒充」
「影張相整個牌出嚟，但係做乜唔show名」
佢哋一直都覺得參加今次呢個運動嘅人都係佔少部分
佢哋仲話啲白衫黑幫打得好 「用藤條教仔」
明明屋企有now tv唔睇，一話睇新聞就走去睇83台
跟住係咁喺度屌啲人 又話班狗好慘... 下刪1000字

利申： 已經放棄咗佢哋 改變唔到佢哋點諗
太過根深蒂固

喺屋企開過幾次戰，唔想再開戰
唔想因為咁樣冇咗老豆老母...

呀仲有
我老豆老母到呢一刻仲係唔相信冇大台
淨係識喺度講話啲物資、資源係有條幕後大水喉
就係黎智英
但係明明都冇新聞賣過 又冇人講過
有一樣最重要嘅係
佢哋仲係唔相信呢個世界係有人為咗公義而企出嚟

當中已經大戰左好多回合。由雨傘開始，長期做CY啦啦隊等。
佢明天好似會繼續參加佢所謂嘅撐警音樂會。
我同佢賭緊肥媽會唔會去。

唔得㗎 試過啦
佢哋依然係話班義士係無事生非
啲人對逃犯條例太過敏感 借題發揮

完全中哂
畀埋片佢哋睇都係唔信
仲要話做乜成日send嚟 唔想睇

佢哋望住CCTVB指住D前線同勇武，會逐個評論呢個行為係收左幾多錢咁。

又話白衣人因為打錯左平民所以先收唔足錢，有獎有罸好合理。

同路人

敝家又係有人極深藍，fb係狼振英啲fd子添
要佢哋轉軚難度好大，最少令佢哋質疑自己先

我老母: 唔鍾意咪唔好做囉(公務員)

佢哋預計明天撐警大會會有十六萬五千人去，可能九成以上係由旅遊巴由內地直接輸入，但係大家唔好放棄勸身體D老人家唔好再去充人頭喇！

我個深藍阿媽同我講「得4萬人炸？姐係仲有好多公務員係支持政府啦」

同我屋企一樣

講真唔算深藍
我今晚屋企食飯
d長老一路係到屌d公務員出嚟集會
聽完就算了

係 佢地會自動過濾將d 正確訊息歪曲 救唔返

[member]本來政治冷感嘅媽媽 而家變到淺黃和理非 多得呢個垃圾政府唔少/member]

佢地點都會搵位入你,講黎晒氣

極深藍唔係一日練成，佢地有排山倒海的派錢活動。
包括我從未諗過仁x醫院D賣旗，都可以每人分300。

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

推

721個晚我屌鳩老母 幾日冇睬佢
佢都安靜左幾日
以為佢會冇咁藍啦

點知尋晚聽到佢同大陸親戚傾電話 話啲示威者搞事 話英國冇左香港少左好多錢而家想收返香港 搵啲人借送中個事借題發揮 後生仔俾人洗腦

仲有好早之前佢地本來定左選舉前兩個月要開始幫建制派派傳單，每更有300。
我估已經有變卦。

其實我覺得現階段好多中年以上都唔明，甚至唔認同句口號

所以用五大訴求反而更有效，因為夠清晰，一聽就數到邊五條。
反而“時代革命”好唔清唔楚，而且有唔少人思想未行到果步，或者覺得唔需要行到果步住

我會罷工
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

因為你啊爺冇教你老豆 咩係公義同良心
你老豆都冇教你 所以唔覺得你知咩係公義

家母都仲覺得我地係搞事

可唔可以share巴絲之前點應對兩老個post

有時俾佢地話俾你讀左咁多書都唔知讀左去邊度。
但係我就係講唔出就係你地冇我地讀咁多書先咁易俾人呃。

即裝now tv /有線 包你呀媽轉色
我就係成功例子

岩岩上wiki。。原來就係呢條撚樣推母語教學

我媽都係 原本係話政治唔關我事
而家成日自己fb睇live屌淋病屌何妖屌黑警
一切都係由721見到警署落閘開始

其實我想問你地既深藍老豆老母佢地對共產黨係咩睇法
好似我老豆咁
中共幾多歲佢就幾多歲
佢係極度恐懼中共政權 成日話佢地好獨裁

佢哋係間中睇CCTVB
平時係直接睇CCTV, 定時定候播國歌

佢地仲講緊要為潘家討回公道

哇，佢哋記性咁好既？我差D唔記得受害人姓潘。

我父母就係深藍，但係扮中立

成早都話睇嘢要睇兩面，我屌！

我父母係認為冇共產黨就冇你。
加多句你個反骨仔，你成家都係大陸人包括你。

我屋企都係
已家全家一齊日日屌政府屌警犬屌得好開心

我突然有個想法。
變成藍絲的父母都總有個共通點。
例如：參加左某D區內外活動（甚至派錢活動）
加入左D嗌早晨或交換D無聊片羣組
如果我地D年長黃絲都有組織同類活動，由帶動D淺藍以至到深藍，再慢慢同化佢地，又可唔可行呢？
雖然可能係天方夜譚。

你就知何君堯吞左唔少啦

我個紅底啊婆係睇完我打比佢篇千字文之後都話會試下理解年輕人既睇法

我知我父母起碼已經俾人拖左兩次，其中一次極有可能係6月30日果次。
所以明天果個好多受開薪既深藍鐵粉都諸多藉口唔去架喇。

下即係黑警又屈9啲人？

睇完兩面啦
咁叫佢俾個結論黎
係支持黑警個邊既話 就係藍
大是大非前無中立咖喎

得罪講句，見啲相啲人既衣著仲以為係一日遊果啲添

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

我老母先痴線，同個大陸做官嘅親戚係wechat 就呢個運動嘅問題嗌交

8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

恭喜樓主媽媽覺醒

我都好想我媽明白呢一切
佢唔係藍 佢係選擇唔理 當睇唔到
佢自己都係個公務員 但佢對今晚既集會完全冇反應
好似直頭唔知有呢樣野
依家日日就係屋企睇埋晒啲腦殘大陸劇
睇住劇叫我唔好睇live
我尋晚睇朱海迪個記招既片佢問我邊個係度講3講4
我話朱海迪俾人恐嚇
佢就話 都唔係第一次架啦 有幾出奇

唉 媽媽呀 就係人地一次又一次咁俾人恐嚇 唔係有咩奇呀 係唔撚正常呀 係呢個社會已經變成咁樣喇 唔可以再唔理架喇

[3]push[/3]

我明你感受，仲成日話我地讀書讀壞腦

Push

星期一接放工

其實做得深藍嘅人個腦就生草
根本就冇自己思考能力
呢一刻都只係牆頭草效應
下一刻咪又係擺返去對面
所以唔使係到開心啦

所有人都有錯, 最緊要浪子回頭

我哋係時代革命

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！訴諸情感！！
其實嗰啲人冇同理心同情心所以講極唔明
你要對準下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
最緊要重覆洗返佢哋腦

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

咩阿爺阿公好嘔心呀

派傳單都有300，唔怪得建制嗰啲真係鐵票

伯母好勇

如果真係鬥慘, 你老母咁樣叫深藍,
果晚梁義士死左, 我老母話死得好, 死得越多越好, 最好死晒, 跟住屌黃之鋒
唔想講721, 大家可以幻想得到
老蕭雖然燈, 但個理論係o岩, 呢個世界總有幾個%人係人渣, 其實佢想講既係Psychopath/Sociopath, 天生缺乏同理心
好在我DNA係完全同我死鬼老豆一樣, 再加上我老母冇讀過書
當年我老豆落街投票投比梁家傑, 佢衰好人話左比我老母聽,
比我老母拎菜刀想斬佢, 斬左落張茶機, 重有個痕,
跟住就分居, 離婚, 重有好多其他複雜野, 老豆本身就長期病患, 間接害到我老豆短命, 有咩唔恐怖得過自己殺父仇人係自己老母
所以今次運動, 我confess, 我一次都冇出過黎, 因為我搬左去外國唔可以返香港, 如果要我同我老母住, 本身個人都因為以前既家事而患上情緒病, 係差在冇白卡, 如果我返香港我一定做左烈士, 呢兩個月香港人既抵抗力量一次比一次勁, 一百萬人, 二百萬人, 恐襲, 每次我都試過打比我老母睇吓佢咩反應, 淨係聽到電話都想死
每日都好內疚, 呢兩個月我乜野都冇做淨係睇livestream, 香港晚晚都抗爭到好夜, 晚晚訓唔到, 連D豬頭骨都比我睇埋, 我依家連日頭陽光都冇灑, 希望大家代我出黎抗爭, 出黎行, 罷工

巴打做乜keep住打俾佢咁自虐？

睇兩邊完
下句就話派錢搞事

香港幾次巨變係有種感覺係全世界人都會連結埋一齊, 睇到果時心情好激動, 悲喜交集同時又好震奮, 以為佢都會唔變都起碼收歛, 以為可以響石牆中間開個洞, 因為我一直響我老母眼中就係象徵住香港人追求既野而係佢反對既野, 一百萬二百萬, 有人犧牲, 政府出埋黑社會, 我心諗重唔proof到我一直既理念係正確因為好多香港人都團結埋一齊, 想香港人同我自己都威返次比我老母睇, 不過真係呢個世界有呢種人渣就算中共核平香港死剩佢一個都可以話中共冇錯係你地搞事

nowtv

巴打我明，唔好再自虐，放過自己啦

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

佢地只會話做得公務員就要服務政府

而家香港變左做帝制 林鄭太后

我極度深藍嘅媽咪見到公務員示威，淨係講左句炒曬佢地就啱

有冇多啲黑警屈人嘅資訊？唔該

同情你嘅遭遇但唔使自責，其實你仲可以做好多嘢幫香港

例如做外國文宣，向關心香港嘅外國人解釋下香港發生緊咩事

或者直接捐錢比幫義士嘅基金

你嘅一分力都好緊要

我係外國文宣組成員, 我有捐錢

失敬 多謝你
好人一生平安

我老母睇電視見到遊行都話要出坦克碌死晒d人

大部分香港人
特別係上一代果d老野
都係權威性服從
佢地會聽醫生 專家 高官 所有比佢地叻既人既說話
就算你講既同以上人士一樣
佢都係會覺得你錯，但以上人士岩
所以當有影響力既人企出黎
佢地當然會懷疑人生

我老母都仲係藍撚到仆街

其實 我呀媽冇乜文化
本身佢唔like中共
又唔鍾意啲人勇武 不合作果啲
幫佢down完連登佢思想正路返少少
不過就更強調叫我唔好去

一更仲要係好似係兩三個鐘既事

【8.3旺角遊行休息站】會去嘅麻煩入一入黎

借位推Post

我媽個師奶朋友就真係咁
呢排成日打俾我媽傾計
話班後生遊行有錢 罷咩工
唔好阻住我搵食 搞到香港亂晒麻L煩
然後聽人哋講話水炮車幾勁幾勁
我相信佢全部都聽返黎 無一樣嘢係自己睇新聞
我覺得唔係洗腦 係無腦

Step 1: 刪咗電視個 83 台

same...
琴日仲係琴講口罩high野論
cbd

我唔撚知佢邊到睇返黎 講左cbd不犯法
仆街藍絲文宣

哇屌exactly我老豆+1
連阿媽都知發生緊咩事
722個朝特登轉99同31新聞
佢睇過覺得黑警唔出現無問題
仲話佢地會拉人架啦
佢嘅諗法係香港點都會變成中國喎
唔好搞咁多嘢反抗

PS佢大概中學先係中國落黎

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

證明你阿媽唔係深藍
深藍定義最小要好似我阿媽咁
就算劉德華譚詠麟改口風屌警
佢都覺得呢兩個人係收咗錢
就算我係街經過比人用槍打爆個頭
佢都一樣支持警察執法 覺得佢地唔小心

總知唔好阻住返工

我開始分唔到究竟邊個岩邊個錯喇

黑警又砌生豬肉

我老豆都係咁，一開始極深藍，警察打人都話班細路抵打，直到個晚同佢一齊睇元朗直播佢先開始醒
佢現在識自己轉台睇港台，睇到網上新聞唱衰義士既post，佢會開始問我係咪真而不是照單全收

一齊努力

我自問搞唔掂 send幾多片俾老母睇
佢都仲講緊 人地差人都係打份工啫

我有個深藍朋友話呢舊嘢喺街可以買到。
我冇理佢。

我只覺得呢舊咁柒嘅嘢得差佬用

慢慢改變佢

我老母話成班喺度扮公務員

加油啊樓主

俾判頭吞咗

咪戇撚鳩，樓市股市邊到有冧?

撐警得幾千人咁咪...

佢哋話黄絲啲片全部都假
但佢哋又睇咩撐警同港人講地依啲會cut頭cut尾嘅當係真
仲會wts啲藍絲片出嚟

有個youtuber白兵最近有條片講藍絲是如何煉成的, 你可以搵黎睇睇.
佢講其中一種藍絲性格就係「權威性人格」.
即係人民要服從權威. 其他好似君臣, 父子, 夫婦, 師生, 都係權威性人格既例子.

可能響你阿媽眼中不嬲政府=權威=要服從.
所以當公務都出黎反既時候佢就會覺得confuse.
我估可以從「政府係幫市民服務, 而唔係政府逼市民服從」呢一點向你阿媽進行思想改造.
公務員另一個稱呼係公僕, 公眾既僕人, 亦即係共產黨口中既為人民服務.
一個民族可以有人民無政府, 但無可能有政府無人民.
希望你阿媽可以醒覺到政府同人民既主從關係應該係點.

我老豆老母就淺藍， 日撚日話邊個係鬼邊個係乜柒咁...
但係佢地又好鐘意支賊會班友，可能因為六四

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

delete 83

8月5日我罷工

我老母係冇得救嗰種深藍
白衫打人警察唔做野佢都支持

好多人係睇人數咋

借位一推

真。罷工X港鐵不合作運動

我呀媽終於識懷疑人生都仲有計傾。
老豆先係boss, 暫時未有溝通空間。

唔知點解好似得老母會轉色
老豆好似好少會成功轉到

支持樓主

加油呀！咁多公務員出黎效果等同616 二百萬人上街，我同呀媽講唔通香港三分一人口上街都係被外國勢力影響，收錢上街？感謝年輕人這段時間的付出，軟性戰場也不要忽略，最終目標係要贏得民心，選票。

Same 老豆先係最唔講理

我呀媽其中一個懷疑人生既原因，就因為佢諗唔到D公務員係收左人幾錢先出黎。

我老豆老母都深藍，成日睇tvb見到前線掟野就話點都唔會係假啦掛。以為自己睇到嘅野就係事實嘅全部，完全唔知自己不知不覺間俾人灌輸左d咩。
可以點做？

不知幾多人形容班示威者係紅衛兵
而家係咩人死咗 咩人被打？
根本就係斷章取義 用放大鏡搵能夠鞏固自己既有立場嘅資訊
口講要社會和諧 但其實係徹底地個人主義
事實係點對佢地嚟講完全唔重要 最緊要證明自己啱

我好明
公司身邊啲同事都係覺得有外國勢力

（包括少少巴絲建議既CCTVB 得返D咩人睇<<呢個好work)
呢個係點講？

push

有得討論已經唔係深藍

讀咁多書仲同佢地一樣就真係讀屎片啦

你咪話 恭喜成為無腦藍絲

香港歷史冇一分一毫同共產黨有關係 哩啲都係佢哋大一統思想嘅謬誤 香港歷史比共產黨更長 任何建設亦係英國造嘅 到近代 共慘喺香港攞嘅錢絕對比大陸因爲香港係國際金融中心而做嘅fair trade更多 從來都只係佢哋喺我哋身上攞著數

我老豆都係成日扮中立，講野明明就深藍，差d又開火

王維基：在不公平社會裡「中立」，就是站在「不公平」一方！

我老豆睇完都話邊有咁多公務員出黎集會 但係唔會諗 點解會有咁多人出黎咁多次集會 仲覺得我地騷亂社會安寧 屌佢都廢鳩事

佢話警察打正牌開槍，話示威者無法無天，我真係笑撚左

週街買到警方仲唔快啲拉閘封鋪

和理非既力量

同你一樣
老母對住tbb話啲警察真係好慘
又話做咩唔開槍
又話如果佢揸fit 實開坦克碌鳩班後生仔

唔介意無左老豆老母 係介意未有地方遮頭

delete過啦
佢哋自己搜台加返
仲要鬧我點解擅自同佢剷咗個台
「乜咁樣叫民主咩？」

我係聽之前其他巴絲建議的
我問佢覺唔覺CCTVB d 廣告愈來愈少或不斷重複？
因為D廣告客戶怕俾人抵制囉。
咁你又會話仲有大把人睇，
岩呀大把你地呢D人睇囉，唔會俾錢裝now 同有線，唔捨得使錢既師奶同癈老。
D廣告商唔係傻，人地都要做生意，你又唔俾生意人做，人地食乜？
之後我媽咪堅係反駁唔到。

完全一樣

但係嘈完一輪之後佢哋話自己係中立
其實根本就係佢哋唔敢表態

唔會同佢地嘈
你唔會同豬講夢想
佢地只係諗住飼料

我呀媽唔會玩fb
微信會轉D片，遇有一個唱衰黑衣人，佢會睇到手舞足蹈。記得有次係同我開心share 個馬來西亞人用粗口D黑衫，我即使冇理佢，佢都果刻最少睇左十次，以後都會又再睇再自我洗腦架。

好多藍絲係羊群心理
自己個圈子多藍絲就以為自己係主流
所以越來人企出嚟發聲同越多宣傳，佢哋就會開始不安自己係咪跟錯隊
大家加油！
多你一個，好多！

我呀媽都係出左去參加維園集會了。嗚呀

佢肯懷疑好既開始，如果佢睇fb 就同佢del 閪藍絲page 加返正常嘢
睇youtube 就同佢subscribe channel
得明whatsapp send d 簡單易明既真相畀佢，慢慢黎

其實幫佢地facebook 「技術性調整」係work
不過唔好like蘋果
佢地一聽就起鋼
反而rthk係官媒
形象好
再加埋d偽藍絲page
見效再like立場
一步一步嚟

唉我媽睇完醫護界集會，就話警察可以入醫院拉人嫁喎

我當佢係智力有問題心裡會好過啲